前線出面嚴重問題！！！好撚大鑊 入黎聽小弟一言

發夢係尖沙咀前線
有手足叫撒，即刻比人狂屌
：撒乜撚野呀 撒夠味呀
仲話要計劃衝一波
我心諗wtf?
今日全日既流水式示威係幾咁成功，講好左Be Water
你守係尖沙咀有撚用？ 同狗硬碰硬 、陣地戰根本唔利我地
我唔係分化，唔係話下下要撒 但要諗大局 死守、人愈黎愈少 比狗清 捉 又少左手足 屌你老味守黎把撚？ 我地同人打緊持久戰，手足愈黎愈少我地點打落去？
唯一保到手足又示到威既，就係繼續用快閃、流水式行動
唔排除有狗混入前線叫人留，比狗到齊再等手足比人捉
希望聽日唔好再死守無謂既防線，要打遊擊
前線唔係擋箭牌，要贏必須和理非+勇武 勇武手足不能再犧牲 我地要用最保護到手足既方法對抗呢個垃圾政權
光復香港，時代革命

光

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

復

香

港

時

代

革

命

唔割席！！！尊重前線！！我知當時現場會好混亂！！我地全力營救！！圍狗屋！！接放工！！！

槍口一致對外！！！

啱啱喺現場，真係好無奈
前線be smart好冇？

有冇咁戀戰...

推

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

部分前線戀戰
想報仇
兄弟爬山
唔好自我分化
中晒正苦計

正視前線問題

要解決

推呀

冇錯，係轉場

同感....好撚辛苦

但果班前線真係好自私

請大家入黎睇睇